點解樓主既老母咁撚肉酸？？

你老母見到你好心痛
真係生個智障都好過你

我見到你都好心痛

咪撚jer

你咪樓主

會員 樓主既老母
屌你呀25

樓主既老母見到樓主咁on9，會否用個頭撞爆電視？？

你25先

碎油佬自己攞嚟柒

唔好再推

2019年繼續推到樓主老母出黎做雞找數

肉酸仔

樓主又飲醉左

hi 肉酸狗

依句我講架

牙路咁好記性

肉酸又被人類圍捕

hi 醉酒狗

又笑

以世清為首

你有份

中坑好波

肉酸=日本
反酸=美國

ching米串我老死牙=.=

牙你老母

睇完依張圖我相信樓主topic真係講緊自己老母

a09

你當佢老死

抵佢畀人笑成世啦
同世清笠水一樣

ching貢賤口

皇迷係小妹最忠心既朋友

肉酸利狗來

本來撐你 現在不了

都係狗姐

皇巴誓不兩立

珍